美斯走得麼

吊你老木話走到而家都未走

你夠未走啦

你唔走我哋巴狗會好無面

吊
米燈la

大家唔駛驚啦！要印美斯嘅可以印！

印左LM10
Lxxxxxxxxx Martinez 10

樓豬竟然暗串美斯係契弟
瘋了 全都瘋了！

屌你老母